IT 狗同我入黎

講真
出面打緊杖呀 求你哋幫手罷工啦
公司所有Windows Server
全部enable 哂windows update佢

有咩用?

咪又係自己受返

唔會有用的，我公司防火牆直接block Microsoft 個server, 所有電腦window update 已經set左唔連ms直接跟公司domain gp, network 同domain server分開兩team人做，冇乜可能唔比人發覺下攪到window自動update

直接hack 黑警 network 啦

醒吓啦大家，呢幾日私了私到失控，有多名臥底向店鋪掟氯油彈，昨日我親眼目倒，9成係差佬，但人地只會諗到係大家做既，要晝快停止氯油弹，再係咁，人地用真槍就好合理，我係望住有人堆門出來都照坎麥花巨場館，個看更係呀伯，如果大家不同意可繼續玩，但我望唔倒有好處，只看到政府殺我們會好合理，無一個國家容忍用氣油弹掟向人，